【有用文宣】宜家差過沙士？林鄭同藍絲炒晒車！

嗱，我諗呢啲算係有用文宣喇？

林鄭話經濟下行較SARS嚴峻，到底實情係點？去圖啦唔講咁多。

由於幅圖尋晚做起個draft嘅時候其實已經廣傳，好開心有人好多人睇到幅文宣圖，但由於連續由下午三點做到凌晨四點太眼瞓遲咗出post，希望大家喺facebook都可以幫手share下去D「建制」群組！

讓數據來說話

9 up 當秘笈

原創idea @ 塔巴

Push

721

721 警黑建制一家親

##xm

推

721 白衣人 警黑勾結

推推
你嗰page都幾悲劇 超多人share但冇人like
出面超多黃page 直接拎你圖用連credit 都唔俾你

屌你有用喎

有什麼是抗爭者可做，但還未做的事？X先生說：「第一，我講多次，就係日日打721呢個死穴，因為林鄭同警方依家完全冇得拆。第二，將民建聯同黑警綑綁，要佢哋永不分離。中央撐警，建制派一定要歸隊，冇可能割席。好多人冇留意到北京撐警，其實係一把雙刃劍，好處係穩定軍心，防止警察叛變，壞處係會累死建制派。大家點解唔日日問吓民建聯啲區議員同立法會議員，『你撐唔撐警』、『覺唔覺得警察濫用暴力』呢？記住問是非題，一係yes，一係no，咪畀位佢遊花園呀。」

By 政界猛人揭林鄭底牌 - 馮睎乾

屌，唔係咁都推唔起呀？
葉國謙啲鳩圖就半個鐘上熱門

勿忘721
徹查葉虎案

自推

推

毋忘七二一恐襲

七二一懶人包：

七二七懶人包：

支持

好靚

藍絲睇唔慣咁靚，如果target俾藍絲睇要整娘d...

數字數據最誠實

藍絲都有分審美高低嘅我諗
呀叔唔識整蓮花圖
share俾公公婆婆用返塔巴張黑白圖就算啦

尋日話要高質文宣嘅人呢？

邊個負皮

收皮喇林奠DLLM淨係識尻UP

BTW 祝啊叔早日安寧可以唔洗戒訓教

屌你老母林鄭講夠大話未

我好眼瞓

文宣入屋入電話

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人

藍絲: 咁唔知啦哩啲，總之搞冧經濟就唔岩

鋪頭做少兩日生意就話差過沙士

721
北角白衫事件
荃灣斬人
過期催淚彈

廣傳

我買得起樓先再講

新口號

林鄭策劃 元朗恐襲
官商鄉黑 香港死得

or

林鄭策劃 元朗恐襲
官警鄉黑 香港死得

柒頭9噏

9噏的哲學

勁啊手足

push

班蠢人連圖表都唔會識睇
簡單d整個樓價對比咪得囉

721查成點？
721黑警去晒邊？
最近多區有示威又處理到？
幾時提堂？

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

佢又真係講得出喎

果班人9吹都有個譜呀
沙士果時係通縮
而家D野邊有減過價呀
順豐10月份仲加價
同埋,沙士果時有樓係負資產
而家樓價無升得咁勁,但都係未跌囉

簡單>阿婆
數據>高學歷中立撚

721元朗白衣人恐怖襲擊平民
警黑勾結！
發生至今22日
無白衣人被拘捕！
無高官需要問責下台！
無警隊高層需要革職！
無警隊指揮官被革職！
無執勤警員需要革職！
民建聯、工聯會縱容包庇！
試問你仲會覺得香港係安全嗎！？

幫推

立即like

只要一日有中央支持、
政府做假係必言！

必然

整得太高級藍絲唔識睇

唔好推
講721

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

勿忘721！

-

林鄭出口成謊 信口開河，

On9如果真係差過沙士咁咪反映左自己有問題 仲好撚意思過出黎老屈示威者

推啦屌

快啲周街貼

藍絲話: 未顯示到姐!

點反駁先最有效

你叫佢唔好宜家上車，等遲啲跌返先上

見到呢張@黨01